{
  "A bank account statement, a utility bill, or an ID with your full name and address.": "이름과 주소가 포함된 신분증, 은행 계좌 명세서, 공과금 청구서를 업로드하세요.",
  "Address (Street, Building, Floor, Unit, etc)": "주소 (도로명 및 상세 주소)",
  "Are you holding the ID you submitted?": "제출하신 신분증을 들고 계신가요?",
  "Back to Profile": "확인",
  "Can you find your full name and address?": "귀하의 성명과 주소가 잘 나와있나요?",
  "City": "도시",
  "Complete": "완료",
  "Continue": "계속",
  "Country of Residence": "거주 국가",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Drag and Drop your file here or <2>Upload</2>": "여기에 파일을 드래그 및 드롭하거나 <2>업로드</2>하세요",
  "Enter your details as they appear on your identification document.": "신분증에 표시된 세부 정보를 입력하세요.",
  "Enter your details as they appear on your Proof of Residence.": "거주지 증명서에 표시된 세부 거주지 정보를 입력하세요.",
  "Failed": "실패",
  "First Name": "이름",
  "From the list of accepted ID types below, choose an ID that you would like to use for verification and have it ready. You will need it to complete this process. This process is designed to confirm your identity and protect you from identity theft.": "본인 인증에 사용할 수 있는 신분증 유형을 아래 목록에서 선택하세요. 이 단계는 본인 인증 및 신원 도용을 방지하기 위한 절차입니다",
  "ID Selection": "신분증 유형 선택",
  "Is the photo sharp and readable?": "사진이 선명한가요?",
  "Is your face clearly visible and in the frame?": "사진 안에 귀하의 얼굴이 잘 나와있나요?",
  "Is your ID in valid period?": "선택한 신분증이 유효한가요?",
  "It will take 1 - 2 business days to process your submission.": "제출 후, 처리까지 1~2 영업일이 소요됩니다.",
  "Last Name": "성",
  "Max. 4MB in PNG / JPEG": "PNG/JPEG 최대 4MB",
  "my proof of residence image": "거주지증명서 사진",
  "my selected id image": "내가 선택한 신분증 사진",
  "Nationality": "국적",
  "Personal Information": "개인 정보 입력",
  "photo with selected id upload": "선택한 신분증 사진 업로드",
  "Please upload a copy of valid government-issued photo ID.": "선택한 신분증 사본을 업로드하세요. 본인의 사진이 포함되어야 합니다.",
  "Proof of Residence": "거주지 증명",
  "Residential Address": "거주지 입력",
  "Select": "선택",
  "Select ID Type": "신분증 유형 선택",
  "Selected ID": "신분증 업로드",
  "selected id upload": "선택한 신분증 업로드",
  "Selfie with ID": "신분증이 포함된 셀카",
  "Sorry, there was an error with your identity verification details. Please check your documents and try again.": "신분증 인증 과정에서 오류가 발생했습니다. 문서를 확인하고 다시 시도하세요.",
  "State": "도",
  "Submission": "제출",
  "Submit": "제출",
  "Upload": "업로드",
  "Upload a selfie while holding your selected ID. It must display a clear facial picture and information of you.": "선택한 신분증을 들고 찍은 사진을 업로드하세요. 본인의 얼굴과 신분증 내용이 잘 보여야 합니다.",
  "Zip Code": "우편번호"
}